我敢講今日係自成個運動以黎最黑暗既一日

— 女市民爆眼球
— 北角打記者警黑合作
— 葵芳地鐵站內放催淚神經毒氣
— 銅鑼灣警員扮黑初示威者，只捉真手足，鬼警唔捉，雙重執法標準

當然可能仲有黑暗面未有鏡頭影到，但今日鏡頭捕捉到既暫時係成個運動最多既一日
當然唔好唔記得 7.21 元朗

文宣今日一定要爆曬上國際
G20 登報既力量，今晚我地要再次重現！

721

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

Popo於太古站的電梯高處向人群推進

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

唔好絕望

721 811

我要眾籌，

太古都好重要

黑衫示威者
錯字自膠

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

之前已經影到有警察搬磚
完成合理懷疑一切衝擊都系黑警所謂

612...
721
811

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

推

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

仲有宜家太古衝入地鐵站打人+推跌黃婆婆
葵芳站室內開槍+放催淚彈

係，再次登報⋯⋯真係好撚顛，越演越烈

力推抗議警暴大遊行
重新五大訴求
嚴懲警暴

黎明前既黑暗
黑警臥底係我地既反擊核彈

係跌左係地都係咁打

push

太古站暴打

全面不合作運動 癱瘓香港

正式進入白色恐怖時代

屌你老母黑警

而家我哋有狗扮人嘅證據

唔好啊，女手足

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

仲有太古站都有放

分分鐘可以救到比狗告暴動嘅手足

推啊

怪唔之得葉劉同葉國謙話咁有組織性啊原來成班黑警扮示威者

我好嬲 我而家只能推po 比唔到任何意見

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

Push

黑警帶頭暴動

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

好撚嬲

無錯，今晚真係輸得好徹底
要諗清楚下一步點行

BTW 今日有放煙花 唔知係咪咩信號

我相信啲狗會做到扮spy，但估唔到咁明目張膽

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

pish

陰毛撚

好撚心痛

一日黑暗過一日
但最怕就係外國人開始對香港嘅事麻木

唔好學泛民d 野啦

仆街黑警 有無當係佢地係有生命 一條又一條生命 咁撚樣係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

唔好令被捕手足白白被捕，今日所有可以攞嚟用嘅料都要無限煲大佢
唔好再屌前線，諗方法完善戰術

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

入太古站打及喝罵老人家

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

到底幾時先肯真正升級，幾時先放低條底線

依幾日成個連登既風向都係聚焦721
到今日黑警就整更多黑幕出黎
721可能真係要害黎 因為涉及中聯辦
而今日既所有黑幕追究落去都只係警察!
今日係好多文宣要做..但係都唔好唔記得721!

今日好sad

推 文宣

閪撚到

更新 太古推人落電梯+站內催淚彈

推 五大訴求 缺一不可 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

我屌你老母呀！收皮啦垃圾

今日真係一單好消息都無
岩岩太古站又係

721

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

今日呢班真係大陸武警黎
唔洗想同香港黑警洗白，但你會feel到硬係有一條界線係到
比到人感覺唔同

北角咁撚多狗咁多記者影住都可以放人，好撚野

「手動傳」
佢目的係要大家心中有鬼，然後等大家on99捉鬼，到時就零鬼大家都不停捉鬼。

其實鬼一直都在，都run左兩個月，所以大家更加要當無鬼咁run落去

前線：
Buddy system，最少3人朋友小隊落場
有鬼捉人/朋友時要打走佢，而有狗殺到要反擊，因為一定唔會出槍
鬼未現真身唔可以捉鬼
咪除罩

扮示威者係文宣大核彈黎，可以將好多事都入狗狗數

文宣：
老屈話所有暴力行為都係警煽動
例子：
71衝門
攻警署人少/無傷人

太古推示威者落電梯都要同我煲撚大佢

仲有警黑又一次合作

[拋磚引玉] 全民流動文宣

係私家車到衝出黎捉人

仲要加加埋埋可能拉左成百幾人...屌頂唔緊喇

未完，重有太古及尖咀....

仲有太古碌落電梯
一出地鐵就有狗衝入去
一定有鬼

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

林鄭月娥 以眼還眼

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

仲有太古
打撚到有人碌落電梯
繼續打

被捉義士全部爆缸..

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

推！

唔推唔喺人

721811

呢個位難入，佢地可以話係戰術佈署

黑警好快死全家

立即推比BBC CNN 外媒

屌。。。

太古人踏人

新二哥好撚癲渦

一個禮拜比一個禮拜黑暗

721 721

所以咩都唔好做,只向全世界控訴呢件事

暗到一點光幾乎看不見
有幸仲有香港人一齊撐落去
香港人 加油

新二哥做嘢冇包袱同底線

長輩文宣

係，好心痛

仲有不反對通知書申請人比人淋紅油，話要殺左佢

暫時無得行落去

黑暗過 721

地鐵攻擊2次
爆眼
做鬼
北角社會攻擊市民

點解無人救我地?公義係邊

唔怪得唔可以成立獨立調查委員會

我唔想再聽到啲狗話示威者點點點 佢地嘅press con唔該集中講番佢地自己做咗啲咩 扮示威者 唔拉傷人嘅黑社會 唔跟指引用武力

仲有在私家車衝出黎捉人

聽朝文宣

1. 爆眼

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要要A1，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

下星期荃葵青唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

。要。搞。機。場。

煲大文宣，集合罷工搞機場

香港要贏，機場要死

好心痛 好無力
點解要咁
我地只係想香港好
點解要咁對我地
公義係邊
自由係邊

一定要推

真。今次一定要登報煲大佢

咁多黑材料 點查呀

仲有插贓嫁禍將木棍放入義士個背囊度

太古地鐵站都有tg

721 811 屌你老母香港政府

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

同共產黨同狗講公義

二五仔呢下真係好撚嬲

可唔可以黎多次好似616咁嘅2百萬人遊行

民陣要帶頭搞個大遊行
過百萬既人出黎
要聚返個支持

— 女市民爆眼球
— 北角打記者警黑合作
— 葵芳地鐵站內放催淚神經毒氣
— 銅鑼灣警員扮黑初示威者，只捉真手足，鬼警唔捉，雙重執法標準

屌今日真係好撚嬲

警察冇一個係無辜

我地聽日要有啲野回應 以示不滿！！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內射tear gas
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

支持登報 捐錢

我投降

警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

同意轉風向做文宣。

登報比侵侵

咁多日以黎 真係最黑暗 最仆街 為左捉人 乜尻法例都唔理

唔只文宣, 香港人係要將今日既黑暗記哂入心入面, 化為力量同行動

早半個月聽網台主持人話警犬遲早會懷念嗰啲淨係會set roadblock嘅抗爭者

當警察唔守規則用陰招臥底時
抗戰地下化無化避免

大家睇吓北愛爾蘭呢個例子?

所以要拿拿聲搞翻場和理非大遊行啊！

文宣們印曬出黎 聽日貼滿曬各區連儂場

即時

防暴手持長槍攻入太古城驅散街坊

葵芳邨對出有二百防暴集結，同街坊對罵間發射多發催淚彈

以後大家一定要大大提高驚覺性，之前一話有鬼，就會比人屌，話要相信戰友，好多人太善良

一定要緊守不受傷不被捕嘅大原則，任何人叫人做有違呢個原則嘅事，就係鬼

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

推！暫時最安全抗爭地點「大型私人購物中心」

吊那星黎明前既黑暗真係好撚黑暗 好辛苦呀

全撚部要記底

太古同元朗手法一樣

希望唔好介意 呢種文宣 淺藍中立師奶唔會明

以為你撐警添

自high用

真係要等一等
比和理非進場

屌 推上國際新聞
要國際制裁班黑警

希望聽日有民間記招 煲大佢
呢啲黑警惡行要公諸於世

警察疑插贓嫁禍 ：「個警察放支竹落我背囊啊！」

有片

大家唔好絕望！

休息一下，開始三罷好無

幾時全面罷工

新呀頭 戰術唔同曬 大家集中討論點應對

其實你哋有冇睇過無間道㗎
示威者入邊一定有25仔
去挑動仇恨掉磚頭掉汽油彈
克警正仆街黎
而家要諗下對策

黑警: 你繼續上街 我地只有更黑暗

瘋警闖太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者

推爆

係時候張狗既衰野登國際報

仲有呢個 屌

差啲喊咗出嚟

黑警暴走日 最嬲今日

各區放映+文宣
近機場既可以入去繼續
(唔係話要開嘉年華，而係機場係目前唯一一個黑警唔夠薑搞既地方)
除左同溫層，要拉攏同鞏固民意
同幫中學生罷課做準備

831/91可以搞一次大遊行
完場即散
唔需要守防線

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811

我見一次心痛一次，屌你老母死閪警，你地死晒全家都唔會原諒你地，唔好以為運動完左就無事，呢種仇警既情緒將會係令所有有良知既香港銘記一世。

重點係宜家佢完全唔要面
聲音同畫面完全無問題咁比記者影曬都唔care

推推上報

好明顯之前禁既野而家開咗綠燈

1. 地鐵站內可開槍開衝擊拉人
2. 公然用示威者裝束執法拉
3. 大量支拿狗

對家一晚間升咗好多級 我地而家最重要不能自亂！

太古一米距離行刑式掃射

絕望，香港玩完，出老解啦
唔想甘多人為不義政權犧牲

大家應承我
點都唔可以放棄

加多一個近距離開槍

有冇人推上去reddit

星期日大遊行！

因為咁俾人射盲殘廢，令人好憤慨

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

搵人搞登報！！！
我係窮，但我馬上捐1000！！！

真係好撚低賤，好撚嬲
大家勿忘初衷，要對準政權！
五大訴求！！！

輿論戰開始！

好多日都好黑暗，但繼續努力呀

之前一撚早影到班畜牲又入地盤拎料又係狗場換黑衫

仲有段片係警察膝頭壓個男仔塊面落地
成塊面成地都係血 似會毀容

畜牲五毛死全家

根本冇用 就算你影埋佢都吹佢唔脹 法律已經唔存在

1. 黑警扮示威者 掟磚 汽油彈 放火
2. 聯同黑社會向市民發動恐怖襲擊
3. 向示威者提供裝備 全心想推翻港共政權 成立軍政府

琴日係唔知邊個po到見到有人話
要keep住提612同721
有人就話遲啲可能要提埋811結果

今日真係睇到我好撚嬲
好過份
屌你全家呀癲狗
落地獄

佢就係要打到我地驚，打到我地唔敢再出黎!
但香港人係唔會怕，只會越來越嬲！激到更多人行出黎！
好撚心痛呀⋯⋯香港人做錯咩呀

仆街死黑警

辛苦文宣 我哋會幫手推

今日係最黑暗

Push!!!!!
我地要再有百萬大遊行呀DLLM

黑警死全家 禍必及妻兒

cls

我推

721 唔起訴係咪有黑警扮白衫打市民？？
何君堯個墳係咪黑警起？？？？

全面癱瘓機場！！

回應下(1)
好明白前線再見到🐶扮勇武攪亂檔老屈示威者，勇武唔揼鑊佢甘先至奇嘅心情，但喺有冇啲方法可以當場踢爆佢，或者搜集到足夠嘅證據事後隊爆佢，由其喺比料傳媒朋友幫推，引起國際輿論，等全世界都睇到港🐶有幾黑，贏啲點數揸下手。
集思廣益

再夾錢登報有無得諗

仲有太古

好心痛 好嬲

扮示威者引發暴動
721無起訴
打頭

五大訴求
缺一不可

煲大佢，文宣出海外

嬲到頭痛，屌你老母，究竟香港人做錯咗啲咩

眾籌！

仲有砌生豬肉

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

銅鑼灣警員扮黑衫示威者，仲要先打到示威者成頭血，門牙都甩先拉

和理非比黑警打？

dllm

一定要煲大佢

我地不如轉戰機場 一齊和你飛啦
黑狗我dllm試下機場放彈？
攬炒

仲黑過721

我都覺，主力推軍政府無差別傷人，藍絲無良心架，佢哋只係驚會傷到自己架咋

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

仲有人畀警員塞鐵支入袋呀

留返d錢 比手足打官司

同721可媲美

可以將啲字轉做 「你射爆左我隻眼 。 更痛」

唔該手足
下次放撚咗佢個車軚啲氣
拖佢地落車打
屌佢老母
香港由今日起
再冇香港警察

克警賣港，死返大陸住啦

不要說推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

612
721
811

屌 喺你打文時仲一單一單咁黎

今日係我生日 但照去發夢
因為生日可以遲啲慶祝
但估唔到今日係咁撚黑暗
我永世都會記得仆街港共政府送俾我既依份禮物

推 文宣加油

太古地鉄追打，人踩人

死黑警 死公安 仆街

爆眼就係好撚柒尻嬲呀屌佢老母!!!
咁就世架啦係咪on撚9痴撚線架!!!!
下下向頭 佢老母同囉正牌殺人有咩分別呀屌你老母死黑狗!

繼612 後 今晚 我真係喊到痴左線
由地鐵站喊到返屋企

日日都咁黑暗嫁喇

香港人就快爆炸
黑警每一個，成個香港政府裡面所有狗官
你地會有報應！人在做天在看啊！

識玩就應該要去了解國情歷史。倒轉13億人支持你。

屌你老母，啲狗好撚低裝扮示威者

推 事都發生左 要煲中文宣
聽日連儂牆要見到新野 同埋要推上國際！！

登報！

721 ｜ 811

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

好傷心 但唔可以忘記

如果有臥底喺度，對面差佬係咪唔會放TG?

1. 女仕被射盲眼
2. 721無起訴
3. 黑警扮示威者
4. 室內射tear gas

有冇打正旗號反黑警遊行?
我相信會有好撚多人JOIN
宜家區區既市民都比佢辣撚著曬

係。
一定要清算

每一樣惡行都要記得 唔可以再做善忘嘅香港人

大推！香港警察，大陸公安，就係暴動搞事

嗰日 728 文華里 我聽住有人大聲講 一人一舊磚喇 唔係驚啊
我依加懷疑係鬼嚟
一定係警察

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

PUS

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈
811
地鐵站內開催淚彈
打爆
狗扮示威者

唉

緊記要事：
1. 黑警向人射頭
2. 721無起訴
3. 黑警扮示威者放火及意圖煽動暴動
4. 黑警係葵芳地鐵站內放催淚彈
5. 黑警射爆示威者眼 導致盲

我冇嘢講

出核彈都唔割蓆，因為全部都係警畜卧底做，香港示威者全部奉公守法

推到黎多次眾籌

811核彈：
黑警地鐵站內射tg、開槍
黑警扮示威者煽動
黑警射爆記者眼
黑警冇起訴721白衣暴徒

和理非進場時間
經過今日既警犬行動
已導致好多市民不必要既嚴重受傷
建議組織一個全民頭盔日
我知大家都可能要搵食 手停口停
但係你返工放工出去食飯個陣 可以帶個頭盔 有罩既上埋罩 冇就口罩
呢個已經係和理非最低消費又做到既野

目的係：
抗議警犬濫權！
市民安全因警犬使用暴力已不再受到任何保障！
提醒大家呢個社會到底發生緊咩事！
支持前線努力同犧牲！

大家可以諗下，二百萬人出街返工都帶住頭盔口罩
會係一個點樣既視覺效果！
同時話比外界同遊客聽，香港唔係一個安全既地方，出街食個飯都隨時會被拘捕、中彈
仲有就係，愈多人有gear，前線就愈安全！當大量人都有呢啲裝備，就算行街搜到已經唔代表啲咩，就算和理非而家都需要呢啲裝備保護自己，因為警犬已經痴左線！

真係好賤

推
721
811

O

瞓唔著

推到上熱門

仲有依單

大部分同意 除左黑警唔捉鬼警
屌佢老母越睇越撚嬲

屌

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

黃花崗起義72位烈士
共產黨要我地怕
我地越唔可以怕
大家一定要堅強落去
最終晨曦必定過來

建議文宣方向
1. 721 721 721
2. 黑警混入示威者，所有破壞行動都係黑警為左嫁禍示威者而做
3. 女市民爆眼球
4. 成件事都係江派趁習總打緊貿易戰，搞亂香港，踩多習總一腳想奪權
5. 催淚氣，過期及室內用

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠

咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠

咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

屌你老母閪

公義在哪？有班人會接受最後嘅審判 永遠喺地獄

1. 射頭 爆眼球致盲
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

今日仲未完，推！

代表咩啊？
係黎明啊屌你老母
頂撚住

文宣

唉屌真係好撚嬲

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

真
但我唔會放棄

光復香港 時代革命

今日好撚嬲
班癲狗落地獄

雖然好多壞消息，不過起碼臥底手段敗露，
大家可認真考慮今後如何部署

太古站一米之內開槍掃射！

推今鋪唔攬炒都唔得

仲有插贓嫁禍同行刑式1米開槍

屌你老母
仲有 2米以下既距離開槍呀 屌你老母

Now影到砌生豬肉！！！

太古行刑式開槍，推人落電梯咁追打

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

好沈重

真係好心痛
我以前會覺得港豬呢個term純粹係講下笑
我睇有線live
一群人講野可以完全無原因
真係好無知
一味暴民廢青
真係豬黎
無知嘅豬

依個好過分

文宣進場 和理非進場

搞大型遊行

主題係追究黑警

眾籌上國際

黑社會

好撚嬲呀

信嘅信，唔信嘅人就更加唔信，可以點

仲有太古 一米射殺市民呀屌

日日都最黑暗，點做先可以有曙光

再登報

痴線

我求下和理非快d進場啦

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗嘅
再捱多陣啦大家

真係好撚嬲

屌佢老母依家警權大撚到失晒控！
軍政府咩依家！國際城市嚟㗎！
到底香港人要點做
好撚冇助囉！

推推推

沒有最黑暗 只有更黑暗
今日只係黑暗既開始炸
警犬已經癲咗

支持登報

721 推

我認為文宣方向唔需要再為勇武拆，而係要市民都同意以武抗暴，姐係毛魔講既革命就是暴動呢個道理
加上佢地依家混入我地，根本做乜都入我地數，倒不如宣揚以武抗暴既理念

仲有太古站一米距離開槍射人

今晚既事我地唔可以當乜事都冇！聽日全民黑衣連儂人！

我地要做啲野！

仆佢個街

瘋警闖太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者

1米開槍呢?

一米開槍

文宣要幫手

［文宣］有圖 推上熱門 黑警扮示威者

每一日都好嬲，今日係最嬲！！！

嘉年華式抗爭 個運動都唔荒行得長遠

今日跟本同六四無分別
國際可以制裁港共, 高至中聯辦, 下至黑警仝人

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

推呢個

行動升級

仲有太古站 一米內開槍行刑

要再次籌錢公佈天下
老老實實我地D義士對比外國真係極低攻擊力
DLLM 爆頭扮鬼 速龍近距離站內掃射
而家打仗啊?

重有，太子地鐵站超近距離開槍，大約1-2米左右，蘋果新聞直播有片

好心痛呀！但更可悲係香港人聽日繼續起身返工呀！！！

無力感好大

咩都做唔到

只有睇住d人受傷

被捕

個心好痛

太古地鐵站先啱，SORRY

721 元朗警黑合作 恐怖襲擊
811 北角福建警黑合作 市民及記者比打
葵坊站內狂射催淚彈及橡膠子彈
警察帶上豬咀頭盔扮示威者拘捕

811

[member]

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

唔該汽油彈

代表黎明黎緊

仲有太古一米爆頭

we shall never surrender

以為612好黑暗
跟住仲有721
今日再黎811
仲有太多不能盡錄
今舖港共已經豁出去
佢地為左保政權已經無底線無人性
要玩到咁盡
咁香港人就同你玉石俱焚

推到全世界見到！屌你老母

屌係老母
好撚嬲
有冇下一步行動

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

今日化恐怖過721

黑警死全家

71果度咪亂放埋一齊講，浪費曬當日義士所做嘅事同宣言
唔好再四圍post 呢張圖

嬲撚到仆街

垃圾黑警

太古重恐怖。

仲有

近距離(一米)開槍headshot
被制服受傷示威者仍受武力對待

太古站一米內用槍瘋狂掃射人群

仲有行刑式開槍

仲有

放鐵枝插贓嫁禍

文宣一定要做嘢

贏都冇贏，先自損800

推 811恐襲

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

仲有唔好忘記 荃灣斬人
推

黑警係人民公敵！

咪又係次次得個講字，又話汽油彈，又話禍必及妻兒，有邊一次真係做過？

推上國際

嬲撚到喊

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

所有黑警冚家落地獄 被天收

仲有砌生豬肉

要數肯定唔止咁少

好撚嬲又好撚心痛

今日d核彈一定要推到全世界,而且有機會幫到義士撤罪

睇完今日就嬲。直接同班狗死過啦！！

請正名，「曱甴小隊」

警察「曱甴小隊」曝光

太古係行刑式掃射呀 屌佢老母

做野啦

今晚真心嬲.....痴線.....

五大訴求 缺一不可

太古站開槍 意圖製造人踩人

太古單野1米內射槍你唔講？

今日我真係心痛到喊咗出嚟
真係好撚心up，真係好好好好對唔住前線嘅各位，要犧牲你地為香港抗爭
見住你地流嘅血，我真係好難受
我發誓，為咗你地，為咗香港，我點都唔會放棄，一日無達到所有訴求，我一定唔會退後！！！

就算人心惶惶都唔撚好驚 唔撚出尼
大家同我裝備好自己 量力而為

推。

斬撚哂佢地拎去桂林狗肉節

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。
請廣傳

一人一 狂洗連登post
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

睇完今日就嬲。直接同班狗死過啦！！
次次比班狗打！！
幾時先會升級，火又唔用，打又唔打

支持籌錢登報 要比世人知道香港黑警係點濫權法，點樣對示威者行私刑
香港既黑警已經推自己去到一個永遠都返唔到轉頭既局面，一定要比多啲人知

算唔算係勇武既盡頭

推到各國撤僑，香港太危險，黑警會無差別開槍，最低限度嚴重呼籲外國遊客勿到訪

太古單野唔係開槍咁簡單，跟本就係行刑式屠殺 掃射逃走既人 完全失控，直頭恐怖分子行為

向國際呼籲香港無一區係安全

唔出奇

近距離掃射*

大量砌生豬肉

沒有最黑暗 只有更黑暗

又嬲又心痛

[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

太古一米開槍射示威者！

太古站行刊式開槍，導致人踩人

有八婆想出名，眾手足幫幫手

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

罷工做文宣呀

一定要煲大佢 要令全香港人覺醒

太古中頭傷者如何？推到有人覆

係最撚黑暗

一直都黑，之不過浮面咁解

肯升級未啊屌你老母

沒有暴徒，只有黑警

荃灣無差別襲擊

講左十世

如果打份工打到屋企人比人搞
你仲打唔打？

仲有砌被補人士生豬肉dklm ！！

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

我覺得係回歸以黎最黑暗

太古站近距離向市民開槍

有冇得向國際組織請求救援？

我地一齊同黑警係地獄見啦

只係睇直頭播

覺得好無助

好絕望

記者示威者每刻都係恐懼中

仲要無人幫到佢地

兩日前委任返臨時副處長
今日就發生呢堆事。

仲有太古1m距離開槍同踢示威者落電梯
今日既傷痛好比菲律賓人質事件
而且仲要係香港人打香港人
香港已經無彎轉，變左end game
但就算千四萬分之一既機會
我地都要抗爭落去

無差別打人 放毒氣

喺香港最黑暗嘅一日

沒有最黑 只有更黑

Btw五毛收嗲啦

無可否認，警犬大成功日

All in

睇你點定義成功呢兩個字
佢而家同出軍隊已經差無幾

推爆佢

超黑

扮示威者，我點知佢之前做左乜

仲有太古近距離射擊

— 女市民爆眼球
— 北角打記者警黑合作
— 葵芳地鐵站內放催淚神經毒氣
— 銅鑼灣警員扮黑初示威者，只捉真手足，鬼警唔捉，雙重執法標準

當然可能仲有黑暗面未有鏡頭影到，但今日鏡頭捕捉到既暫時係成個運動最多既一日
當然唔好唔記得 7.21 元朗

up

1997以黎最黑暗一日

－－－－－－－
不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

好心寒都好心痛

以牙還牙以眼還眼，此仇不報唔係人

荃灣有落單手足俾人打文宣組唔該記得寫埋

原本諗住721已經係 點知班撚樣真係可以去到咁撚過份

係，我已經嬲都唔知講咩好
無試過可以咁嬲，香港已經變左戰場

仲有犧牲左既烈士同被拉既手足！！！不要忘記

好心痛⋯ 無力感好重
但我地一定要堅持！

火都黎！

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

我宣布 係香港既民主化歷史最黑暗既一日

公然砌生豬肉

6. 荃灣白衫襲擊市民

呢個係國際頭版啦

著眼點唔係鏡頭捕捉次數，你錯左重點。而係佢地做既野已經無視所有鏡頭，當所有香港人，記者係狗係垃圾既心態比你地影住又點？我照做，你吹得我帳？？？

我敢講 之後一定會更黑暗

最黑暗既一天 依兩個月黎已經聽唔少 黎緊只會有更多最黑暗...
但唔代表我地會俾黑暗嚇怕 因為唔抗爭到底 未來只會係永久既黑暗

香港人 加油

推721

喊到停唔到 今日仲要同班手足係地鐵站俾班廢中屌

612 721 811

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

要俾全世界知！

又一個新既里程碑

暫時係。712 我都以為係最黑暗
但而家我唔敢話811係｢最｣

各位手足
聽日機場見
香港不應成為黑警天堂

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

其他交比我地

真係最撚黑暗

仲有插贓嫁禍

袋好你嘅0.5啦柒頭屌你老母

有危就有機 push